其實出黎勇武真係無用

而家黑警攞正牌殺人，投訴佢又無用
前線裝備點都唔夠班狗犀利
所以每次出黎都係白白送義士去死去比佢地捉
大家一齊罷機場癱瘓成個香港經濟
逼到成個政府自己跪低

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

機場罷工